有冇人仲鍾意keroro軍曹

本人好鍾意睇軍曹
係香港都好難搵到佢哋既商品
什至去日本都好難搵到
上次去日本精品店問有冇得賣
仲要比個售貨員笑我old school
到今日都好記得佢恥笑我個個樣

出漫畫又一年先出得一本
電視都冇再播
宜家啲細路都唔知軍曹係乜

比呢啲咁搞笑既外星人侵襲
應該會幾開心
相比宜家既政府會好好多

有冇同道中人可以同我揮下手
亦希望唔好再有人恥笑鍾意keroro既人

以前睇第一季結局101-103 到依家都好深刻

呢個係第二季

tamama冇得輸

細個好鐘意睇
咦家唯有上網搵黎睇

摩亞默示錄擊都冇得輸

翻睇左好多次都覺得正

御着!

556！一出現就好煩

最鐘意giroro
之前tvb播集集都追 真係好好睇 又好笑

依家仲會扮佢地係度共鳴

搞笑紅色不倒翁鍾意夏美

我都想有fd子同我一齊共嗚。

我仲keep住佢地個基地模型

Jeng 有冇圖睇下

好可愛
唔係外表可愛係佢地好有趣

D故事好正

睇完結局好唔捨得

係囉？好唔捨得佢完

kururu
子安武人

好鍾意tamama

keroro蛙牙嗰集笑到停唔到

Keroro同好
同你一樣 搵唔到 d 商品

點解動畫會完 ?

d模型真係垃圾級
d貼紙完全黏唔實
又唔係好企得穩
唔係都想支持下

崩壞了我的童年

成隊反cup好熱血
kururu型到

係個口度爆炸

Agger
啲手手腳腳好易甩

有無果集條link

上年7月旺角有模型跳樓貨賣
上拍賣網都有啲既

如果有嚇一跳糍米池賣就正

kukukukuku...

成日整蠱Giroro

得罪講句
呢三集好睇過三套劇場版

我！ 有時番工搭車會睇

自己會單機 kerokerokero

岩呀，大電影好小朋友趣味

比fd問係咪on9

全家福

點解突然keroro退哂
妖怪手錶又紅唔起

最記得外星人街個個胖虎星人 笑左勁耐

傻瓜青蛙

童年啊 以前好中意睇

係日本keroro基乎絕跡
第一代係99年出品
都有翻咁上下歷史

最後摩亞有冇比keroro 食左？

好幾集裏面有花師奶 閃電十一人 小丸子同蠟筆小筆

胖虎星人真係蝦蝦霸霸

軍曹叔叔

有一集錫左

我
仲記得本紀念册都係keroro
依架有個架放曬軍曹啲模型景品

當初睇漫畫先
到佢動畫化爆紅都有追過一排
動漫兩邊唔同味道，各有各好
去到動畫開始年年無限loop就冇乜心再追

漫畫又好似冇乜漢化，之後間唔中都有追下
印象中睇到viper女出場左一陣
最後睇嗰幾期漫畫不停開新人又唔補完下舊角啲線
好係好睇，但係就冇乜心追

係呀，角川都一年都翻譯得一本
動漫又冇再出

藍星傳統語言又面
動畫=anime
漫畫=manga
動漫=動畫同漫畫嘅統稱=/=動畫

見你外星人唔同你計

才疏學淺 謝賜教

好睇㗎

終於有得重温 多謝樓主

kerokerokerokerokero

TamaTamaTamaTama
GiroGiroGiroGiroGiro
KuruKuruKuruKuru
DoroDoroDoroDoro

我好鐘意呀！D朋友都係鐘意大路野

岩呀，全部都係鍾意比卡超呀

小雪

有冇keroro全集

Youtube打keroro就有

Giroro 個個女人

Keroro

好掛住軍曹
好想佢動畫長做長有

係囉，好想tvb會再出

link

GO!

上個模型展出左試作品，笨大會再出模型試水溫
其實之前d合體機械人都幾正 海盜 戰國

有冇人有當年出過幾隻Keroro Fix
有keroro 同Giroro,整得幾好
最正當然係超能夏美

有一集做左聯合國秘書長
然後話唔玩就辭職

有冇詳細資料

又556

呢排啱啱搵返嚟睇 啱啱先睇到十幾集 童年回憶返哂嚟
個旁白好鬼過癮

塊面有個n字

童年回憶非常鍾意

圖呢

鍾意啊 Giroro

Dororo fans

心靈創傷開關

條皮帶收埋夏美張相

最鍾意Kururu
因為佢好容易晝細個得閒就會晝佢出黎

片尾會教我哋畫

我愛軍曹

鄭嘉穎同黃宗澤合唱首主題曲最正

趣趣怪怪有趣每天

要操縱未來 誓要出擊

懶去破壞地球 未曾玩個9

好記得giroro大佬黎地球侵略個幾集

冬樹用愛融化keroro

明天應更好 應更天晴 一張臉微微笑 似更精靈 好懷念

Garuru中尉

冬樹:我哋唔係好朋友泥咩？

有聲

唔知有冇人記得求下你戰術

細個最like Dororo
公仔仲keep到依家

好想食Kururu整嘅咖哩飯

咩來？

應該辣到仆街

0存在感

我同意

拉比
我哥哥成日比麻煩大家真係好對唔住對唔住呀

佢正在反差萌

有買keroro d模型砌

型個時好時
好需要佢個時好靠得住

Is Ching

我識tamama衝擊波

佢全隊最好打

買左戰國個set 可以合體
但好易散 收返埋

早排都有上youtube翻睇

唯一一招

giroro怕羞樣世界第一
又心地善良

我有呢3隻
戰國系列我覺得一般

Keroro靠你去發揚光大

好鐘意動畫結局個首bgm 好記得係其中一首ed黎
個陣聽完個人好似放鬆左釋懷左咁
而家聽到就諗起初中嘅快樂時光
另外廣東話主題曲最鐘意張智霖個首

由小學睇到中學
記得最後果集野餐

但戰國個故事幾好睇

係見佢有合體先玩下
無玩開模型

最衰而加tvb無

有冇人鍾意北城學長

Pururu護士長都唔錯

佢唯一輸係輸左鍾意夏美

佢一直做兵 真係好慘

二等兵真係好可愛

每次睇完keroro 個人心情都好d
壓力都少d咁

依系列好正

南北西東 環遊途中 像沒有半秒我會給操縱

唯片尾曲都好正

睦實型太多了

依幾集真係返睇返睇再返睇

摩亞正啲

好記得有一集 keroro 變左粒飯
之後成長左咁耐就係等人食
點知最後個人食唔哂掉左佢 佢好傷心

自始之後我一定會清哂 d 飯

如果giroro係人
一定係靚仔暖男 好似係

仲有冇得買

我得呢個

我都係睇左呢集就一定要自己食哂d飯
終於搵到志同道合

最後由佢哋守護藍星

幾好，溝死女
外剛內柔

依加仲未完架咩？

Balili准尉點溝都溝唔到

其實佢係咪阿婆黎 記得唔後生

其實keroro有ending未

未有，仲連載緊

同keroro一樣大

夏美臭閪

無理地蝦Keroro

有冇人知夏美同冬樹老豆去左邊

係佢地嘅基地

全部都係塵
吸塵君要出動

見到樓主個post
諗返起中學嗰陣時
同個靚仔玩tf2
佢喺度瘋狂扮kerroro 軍曹
我又覺得幾搞笑
同佢玩左一陣
突然之間佢問我
做咩你唔笑鳩我嘅
啲人成日屌鳩我㗎
點解你咁好人
跟住我都唔知點答佢
答左佢 玩啫 使唔使搬埋老母出嚟

以前已經想知係咪有多啲其他k隆星人 一季得啲波士先會出多幾個 日本啲嘢又好似有好多咁 有無神人解答

他媽嫲二等兵

kururu先正 買過佢隻機械人

你就好
所有fd已無視我

人大個左一定係鐘意kululu
雖然佢唔多出聲 唔鐘意做實事 平時唔多出聲 懶理隊長 但緊急關頭佢都係擔任最緊要既一角
果種奸咋同陰濕 惡作劇既幽默感 可謂令人著迷
加上佢獨特既品味 一種與世無爭既樣子 真係好型

其實卡通版都出左好多

緊急關頭佢就好正義

佢有集日向秋機械人

宜家冇電視值得9衝翻屋企睇

以前睇華娛台，有國語配音，好頂癮

kerokerokerokerokerokerokero

要去中古店搵 或者網拍 一定難搵

之前掉晒啲模型

以前成日foxy down黎睇
呢幾集真係正 小隊全滅再反cup

成日係電視聽到Balili准尉把聲係到賣tvb啲廣告

“林”痴痴超人

當佢工人咁使

勁鍾意 張床有幾隻唔同大細既kururu公仔

好有日劇配音員既味道

宜家買唔翻要好好珍惜

我呀

日日都要打掃

搵到中古店已經好勁

Giroro同夏美條愛情線(?)寫得好好

最鍾意講神秘野嗰啲集數

劇場版都好好睇
最可惜係得三集
如果好似我個名咁一年一套就完美

我個童年呀

之前上Lecture同班fd睇
之後就淘咗Kururu錢譻返嚟

仲有2016年聖誕粉嶺某商場竟然仲用Keroro做主題

好搞笑，點解會鍾意夏美
古代遺跡全部都係外星人既遊玩設施
劇場版有5集

哇 如果宜家仲有就正

仲會去YouTube開嚟睇！！
好可惜而家啲細路已經唔識佢地

成十年前M記有得換keroro公仔
手腳有磁石 Fing下Fing下咁
樓主有無換

細過好鍾意睇 首主題曲到依家都仲記得
鄭嘉穎嗰首

我

係呀，問親啲細佬都唔知係乜

冬樹大人

m記既話我得呢隻

仲有雀巢雪糕送個啲keroro公仔

第一季。同朱茵一齊唱

你有無買埋佢地渣住部機械人合體個啲模型呀

屌 仲未有圖

Kerokerokerokero

youtube keroro軍曹粵語10

好耐之前見過
個車主應該都係Keroro fans

我有齊哂啲機械人不過未砌好，實在太多

推

呢個做多左

佢地雖然侵略地球失敗
但成功侵入樓主個人

有集講giroro升職，同夏美道別，好正

Dororo

我最鐘意tamama

樓主考咗總領袖

幾隻入面最中意kururu 之前記得跑online都有岀keroro小隊角色 跟住就衝去買點買隻kururu黎玩 同埋覺得佢個頭好圓好重好得意

對呀，世事都給你看透

本身有得升，但keroro遲左比通知書Giroro

上一次見到好似已經係四年前隻毛公仔

勁，咁都知好幾年前既事了

啲公仔要好眼利先會搵到

宜家仲有冇架

係呀 無意中係啲日本書屋見到就即刻買左

依家啲細路已經唔再識軍曹

我依排都翻睇緊
係要睇番廣東話版先搵得番童年 是也

以前鍾意tamama

都好破財 應該都唔平

工作關係，接觸過啲細路，佢哋都唔知係乜了

我連nds支筆都係用keroro

岩呀，係Tvb配音先有童年味道

令人想起NDS keroro既game

最鍾意dororo 覺得佢成日係動畫入面被遺忘好可憐

無記錯好似係百幾蚊啫 幾大隻吓

睇哂全部

見到隻青蛙日日都咁開心
同自己既生活有好大反差

好鍾意kururu曹長

原來已經out左？

Tamama衝擊波！！！

翻睇埋

超2tamama
Kururu好撚正 最中意佢

係呀，已經消失哂

月經

睇下佢啲卡通，有得笑下開心下

細個好鐘意睇,仲成日諗住大個坐左監之後冇得睇既話點算 回不去了
利申dororo fans

多數人大左就鍾意kururu

點解會坐監

我呀 我床單仲用緊keroro

我都係

羨慕 我都想要

留名！

如果啫 講得唔好sorry

記得keroro成日俾夏美勞役去做家務
有集佢攞報紙抹玻璃抹到閃令令
自此我抹窗抹眼鏡抹手機抹乜鳩都用報紙

好耐之前係雅芳婷買 一set連埋枕頭套勁靚

有一集Keroro有教我哋用醋洗廁所個啲污穢

kerorokeroro 將得到世界 ～

在宇宙裏要得到一切

小心呀 要咬緊牙關呀

地鐵人流多不過我都出錯站

放心，過多十年就返生

美少女戰士同龍珠超啱啱重拍完，下季就有鬼太郎重拍，三四十歲嘅廢中消費力先勁

經濟學之父 咁我慢慢等

啊姨：下 keeoro?
我知樓主一定好心痛

個下一地玻璃碎
謝牙。。。。。。既留言

小學入戲院睇電影版

我都有

羨慕死人

Jeng，我都係買碟睇

小學成日睇tbb追keroro

動畫同漫畫都有睇
屋企張床仲用緊keroro床單
細個睇漫畫果陣成日睇到硬

記得個陣lur老豆陪我入戲院睇劇場版

之前係零食物語親戚送過成個小隊既模型，將五隻砌埋會變隻大keroro 依家擺太耐黃哂

我都好鐘意

Keroro 用一把聲稱只有聰明人先睇到嘅鎗脅持夏美佢地，咁成班地球人就驚俾人笑自己蠢，就扮見到把鎗，跟住就成班俾人脅持喺廁所度，其實keroro跟本咩鎗都無
佢玩捉心理真係好好笑

好鍾意夏美同giroro
natimi(唔識日文)my love kiss me tender and hold me tight

摩亞

以前細個超鍾意 一櫃都係 係咁叫我老豆買比我
仲有好多未影出黎 因為好多fd都知我鍾意佢
怕相認

佢漫畫不斷擴大世界觀
而家d集數好多有關係

以前鐘意keroro鐘意到買曬扭蛋買漫畫，狂畫佢地，電腦螢幕都係 因為係屋企多兄弟姊妹，仲突登早返學，用班個電腦睇keroro 俾同學見到，加上我個髮型又似佢地個頭套 改咗我個花名叫keroro

有

其實有冇結局 夏美最後同唔同到623一齊

勁鍾意 以前有佢哋啲合體機械人模型
唔見晒
記得果陣好多款
MarkII係勁型

依加仲有上YouTube翻睇啊 真係好鍾意佢地

成個都好鍾意 當年小學tvb未出動畫 老豆托糖椰角帶個公仔黎嫌佢醜 之後傳到香港一睇就愛上 一追追到中四 佢正在gag 機械人打交 無厘頭 戰略 無腦on9咩郁都有

藍色果隻好撚好笑

細個好鐘意dororo同個女忍者

我屋企仲有Keroro他媽哥池...仲係我心且中動漫第一各...

我屋企仲有Keroro他媽哥池...仲係我心目中動漫第一名...

冬樹同桃桃 最尾有無一齊

結局係點？

呢排都有同返女朋友講返起keroro

全部睇晒唔知幾多次，依家冇嘢做仲會播吓

你哋又唔記得我，太過分啦keroro

得556一個認蠢話睇唔到

大艦巨砲主義

好正，開心死

有呢個花名都幾好聽

多到想去你屋企參觀

隻眼即刻變左隻蛋

啲手手腳腳fing泥fing去

鐘意到傻！
上個禮拜先完美重溫咗一次 ！
以前細個睇都無覺得咁好笑
但而家大咗再睇，簡直不得了

仲好鍾意 可惜已經無得睇
好似話作者死咗定乜 無再出
次次出大電影都會入戲院支持
日日放學都跑返屋企睇
有次麥當勞個兒童餐換佢哋嘅公仔
我儲齊晒一齊㗎
而家成日上Youtube重溫

隊長大人又唔記得左我

佢地d惡搞係真係好笑

以前成日睇，仲有556每次出場都笑

ps2有隻game係keroro，好好玩

細細個有隻藍星侵略大作戰
有無巴打知而加仲有邊到買到

其實仲有無更新？ 點解動畫停咗？

全套NDS game
隻Keroro RPG超正

之前做過新版keroro
畫風唔同左 唔好睇
得幾分鐘一集

好鍾意kururu奸笑
共嗚真係好可愛，果陣一放學番去睇tbb

真係好對唔住啊

哈哈哈

Kukuku

kururu個奸笑。。。

我就係dororo

求圖

唔知點解 見到keroro個樣
有種想喊嘅衝動

岩岩執野執返盒KERORO 武士機械人模型，砌都未砌
不過無位放，要掉LU

以前好鍾意睇，D 週邊出得太濫

細個好鍾意愛莉莎
最記得有一集keroro被面具附身 嚇到我

以前係有線兒童台播先，果時仲係小學雞，未播已經好期待 好似6點果段時間播

有無仲有睇既巴打講下漫畫大概講緊咩

原來以前已經咁淫賤
但細個get唔到

淘寶有
我買咗一套

最中意dororo

細個有線兒童台有教畫keroro

最鐘意kururu

看有5隻青蛙真不錯

懶去破壞地球 未曾玩個9

上網買

正，好想玩

宜家想買都買唔翻了

愛莉莎定桃華好

Google都搵唔到 想買黎玩

以前儲齊咗佢地套模型 隻眼有得轉
但俾我整唔見晒 樓主知唔知邊款

模型01到05都識轉

仲記得TVB嗰排成日播
同埋作者一定好鍾意高達

不過要上網買先買到

應該超鍾意馬沙

同小新同一個問題，早期好多惡攪，加少少咸咸睇得好過癮。後期要就班死靚仔小朋友化。

岩呀，仲有藍龍都係被童化左

最記得之前NDS出咗隻game，佢地入咗去RPG世界
好好玩

留名

平行世界嗰集睇到眼濕濕
都係因為keroro先第一次接觸"平行世界"呢樣嘢

去平行時空搵冬樹

樓主真係忠實fans
不過諗諗下我儲個陣都有十年前
時間真係過得快

多謝多謝
Keroro給予我哋好好既童年

kukuku

嗰集嘅設定係B世界嘅冬樹因為好想見到外星人
呢份咁強大嘅意念力量將Keroro由A世界拉咗過嚟

B世界同A世界最大分别係
外星人「唔存在」喺藍星
=K小隊冇嚟
=桃華冇遇見Tamama
→桃華冇嘢同冬樹打開話題
→桃華冇為咗追冬樹係咁燒錢燒到條地鐵起唔成(A世界嘅廢棄隧道)

同埋B世界畫風係比較偏向我哋嘅現實世界

屌點解我要連續將呢套嘢煲7次

7次
我以前好似追到必殺仕事人果度開始無再追

已經係成年幾兩年前嘅事, 睇咁多次搞到過咗咁耐都重好記得啲劇情同設定

不過就硬係唔記得G小隊嗰條忍者叫乜名…好似係咩Zoru…呀唔係好似係Dasasa先啱

可以係另一個平衡時空 有外星人係我哋圈子出現

真係慘，以為佢同DORORO會打一場
點知Dororo都唔識佢

好彩之後都有集Dororo開埋鬼式同佢打

如果係Garuru小隊侵襲藍星 藍星早就玩完

理解唔到點解呢集會出到街

Jeng 想要

曳曳IQ博士嗰幾集直接講鹹濕野都出到
更何況呢個借位要大人先明

15頁都仲未有人貼露點

無啦 無岀好耐

好歡樂

屋企仲有隻tamama模型

等～

咁緊要? 有冇把打想要?
掉左佢好嘥咁

謝主隆恩

正

就黎無學生識keroro